左膠入一入黎，毛澤東有野同你地講

什麽人站在革命人民方面，他就是革命派，什麽人站在帝國主義封建主義官僚資本主義方面，他就是反革命派。什麽人只是口頭上站在革命人民方面而在行動上則另是一樣，他就是一個口頭革命派，如果不但在口頭上而且在行動上也站在革命人民方面，他就是一個完全的革命派。
毛語錄